［10.12遊行］求下大家準時出黎

聽日 1500
尖沙嘴鐘樓見

要重整旗鼓呀 我地唔可以輸㗎

大家有行動post就推
無行動post就開行動post

一

二

推晒行動post

突發！香城online現已公開發售！

三

四

五

六

七

八

九

十

跨區遊行戴唔戴gear呢啲問題自己衡量
狗會查車都唔係第一日嘅事
大家練成搭巴士大法總會有條安全嘅路到現場

推

推呀屌